鍾意咗呢度一個絲打

因為返工識到你， 日日對住你，原來我哋無論興趣定係話題， 甚至對未來的展望 ，全部真係好夾， 本身諗住去馬追你，但係又覺得背景配唔上你， 有時我覺得你對我都有feel， 有時我哋都會互相有身體接觸， 有來有往， 有次氣氛真係幾好，我恨自己冇信心把握住機會，

因為有時我又覺得你對個個都係咁， 同你一齊嘅時候我哋可以傾成日， 但係收咗工你就好少回信息， 搞到我成日估估下咁，真係好辛苦，

最近我哋開始少見面， 但我真係唔想就咁錯過你， 我唔知仲有冇機會再同你單獨相處， 呢段時間，我全日都係諗緊住你， 呢種情緒己經壓抑得好辛苦， 下次見面我會搵機會同你表白， 我唔知你會唔會接受，我唔知你會點睇我， 係我真係好鍾意你

希望大家支持下我

我地冇可能 我有男朋友

陳寶珊 ?

咪表白啦on9
約佢睇戲又好做乜都好 肯出=有機
如果你表白佢拒絕你就真係收皮

不要暗戀

妖

我愛你

如果佢應承左，又放飛機呢

過幾日再約囉
唔通表完白會肯出咩

應該約幾多次先死心？

約4、5次都唔肯出既話自己都知咩事啦

毒撚到你 上得呢到打廢文不如現實做返啲嘢
簡單複雜化 夠憨鳩

真, 表乜撚野白, 睇卡通睇上腦...
約幾次都肯出=有機, 約約下就自然一齊
如果約黎約去都唔出/放飛機, 即係byebye啦

肥絲自稱已婚，樓豬都係放棄啦